Eraserhead 擦子膠頭

頭先係ifc睇完Eraserhead, 有好多野都唔明, 有冇人可以解釋下？

疑問：
信箱搵到個條蟲做咩擺係個櫃到？後來條蟲係地下爬來爬去開大個口有咩意思？

老婆同個老母食飯做咩猛係度震？d雞腿做咩都震？

個頭可以做擦膠係咩玩法？

估唔到講緊自己發夢比個仔整甩個頭，都可依link到去講工業社會